{
  "id": 1,
  "name":"Food & Drinks",
  "data": [
    {
      "id": 1,
      "front": "Glass of Coke",
      "back": "ly coca-cola"
    },
    {
      "id": 2,
      "front": "Iced tea",
      "back": "trà đá"
    },
    {
      "id": 3,
      "front": "Cold drinks",
      "back": "nước giải khát"
    },
    {
      "id": 4,
      "front": "Fruit punch",
      "back": "nước giải khát trái cây"
    },
    {
      "id": 5,
      "front": "Pitcher of beer",
      "back": "1 ca bia/ 1 bình bia"
    },
    {
      "id": 6,
      "front": "pancake",
      "back": "bánh kếp"
    },
    {
      "id": 7,
      "front": "Cup of coffee",
      "back": "1 tách cà phê"
    },
    {
      "id": 8,
      "front": "marinara sauce",
      "back": "sốt marinara (cà chua)"
    },
    {
      "id": 9,
      "front": "pepperoni",
      "back": "xúc xích bò và heo rắc thêm tiêu"
    },
    {
      "id": 10,
      "front": "leave a big tip",
      "back": "để lại tiền boa lớn"
    },
    {
      "id": 11,
      "front": "powder",
      "back": "bột"
    },
    {
      "id": 12,
      "front": "pea",
      "back": "đậu, đậu Hà Lan"
    },
    {
      "id": 13,
      "front": "pepper",
      "back": "tiêu"
    },
    {
      "id": 14,
      "front": "tomato",
      "back": "cà chua"
    },
    {
      "id": 15,
      "front": "potato",
      "back": "khoai tây"
    }
  ]
}

